live 高達順風耳(第3節) 19年01月21日

live 高達順風耳(第3節) 19年01月21日

講緊長者綜援單case

李永達講得啱

李永達有point

李永達好波

同意,
最緊要係群眾運動, 動員到群眾.